林鄭落台只係第一步

聽我講，道歉、撤回並唔係贏，只係第一步。
仲有黑警、醫管局、明日大愚。
今次擺明只係公子獻頭，想淡化件事

仲有義士

到底係咪失憶？

一條例睇清而家香港究竟幾撚黑暗

推